過幾日支那篤出黎既假數 會唔會仲少過香港

香港過幾日實爆上單日雙位數

到四月應該會歸零

之前新增個案好似出現過負數